q: 增量阅读用于什么?
a: 从成千上万的文章中阅读和学习 (www.super-memory.com/help/read.htm)
 
q: 渐进阅读在学习过程的哪个阶段会加速?
a: 理解
 
q: 我如何添加一篇文章到SuperMemo增量阅读?
a: 1. 把这篇文章复制到剪贴板上。 2. 用Ctrl+N粘贴。
 
q: 我怎样才能把问题和答案互换呢?
a: 按 Ctrl+Shift+S
 
q: 如何从维基百科导入文章?
a: (1) 在Internet Explorer中打开文章, (2) 使用 Ctrl+Shift+W

q: 如何将每日问题引入到SuperMemo的学习过程中?
a: 选择 'Remember' 记住(M)
 
q: How can you always bring up the Question of the Day dialog?
a: 选择 帮助(H) : 每日一问
 
q: 你需要SuperMemo做什么?
a: 学得快，记得牢（to learn fast and remember things for life）
 
q: SuperMemo使用了什么主要的学习技巧来确保你永远不会忘记你的知识?
a: 复习（通过间隔重复）
 
q: SuperMemo如何知道你什么时候会忘记呢?
a: 通过理解记忆和研究你的记忆是如何运作的
 
q: 你如何确保你记住一些事实?
a: 把它整理到SuperMemo。
 
q: 存储在SuperMemo中的单个知识的名称是什么?
a: element (显示在元素窗口中) 
 
q: 如何删除当前显示的元素(在SuperMemo中)?
a: 使用 Del键 删除
 
q: 如何向SuperMemo添加新元素?
a: 选择 Add New (或按 Alt+A)
 
q: 如何学习存储在SuperMemo中的元素?
a: 选择 Learn （或按 Ctrl+L)
 
q: 如何找到SuperMemo用户提出的所有问题的答案?
a: 查看 SuperMemo Wiki: https://supermemopedia.com
 
q: 何在SuperMemo中看到一个给定按钮的功能?
a: 将鼠标指针停止在按钮上
 
q: 如何将图片添加到SuperMemo元素?
a: 1. 将图片复制到剪贴板, 2.用Ctrl+V或Shift+Ins在SuperMemo中粘贴图片
 
q: 我如何添加一个声音组件到SuperMemo元素?
a: 选择 Edit（编辑） : Add components（添加组件） : Sound（声音）
 
q: 我如何确保每次选择添加新元素时都使用了给定的元素外观?
a: 使用 Template（模板） : 保存为默认 (在创建 new look 之后)
